大家試過因為咩原因而同對方最後唔能夠喺埋一切

仲喺曖昧階段 當初以為會同對方一生一世 但最後連一齊都無 到底係因為咩原因

岀國讀書，識左個男仔，一齊左3年幾，即將畢業那年，佢叫我俾兩年時間佢，佢就會黎香港接我翻佢屋企
係我翻左香港半年，佢有黎過香港搵我
其實佢黎完搵我後，同佢傾計佢都變到同我好疏遠，之後隔左3個月左右，佢同我講之前同我拍拖只不過係見我一個人係異地，見我可憐先同我一齊，仲同我講佢有女朋友喇，之後就同我講分手了

屌你老母約定左2年又係你講，反口又係你食屎啦

咁撚仆街嘅
當3年幾感情係咩？
係玩玩下？定唔知貪你就手？
鳩痕就飛你再食第條女
仲要打擊你
正一人渣黎
睇到我嬲埋一份
絲打你一定好傷

因為佢放唔低個ex
點解搵我做水泡

屌 我講錯 對唔住
仲要係同人一齊左先再同你講分手
垃撚圾

咩叫喺埋一切阿屌你老母
齊字唔撚識打？

平時相處好似男女朋友 以為同佢有機會 仲問我一唔一齊
但又唔知點解成日唔覺意聽到佢會提佢ex
覺得我根本就係水泡
真心俾人當傻仔 真係好唔開心

我當你係寶 你當我係咩

窮

同佢係中學同學嚟 畢業之後都有keep contact
有一排同佢好曖昧 單獨睇戲睇演唱會 出街 晚晚Skype
出完街佢仲堅持送我返屋企 啲fd仲以為我哋一齊緊
唔知係咪因爲成日見 所以變到越嚟越無話題
到最尾我哋都無同對方講自己嘅感受 無一齊到
之後我哋都有拍拖 而佢亦同咗我個好姊妹一齊

無好好珍惜佢

唔夠成熟

電話入面講咗句晦氣說話
自己知自己過份咗 但又唔肯認低威氹返人
之後一直無聯絡
到再聯絡返 覺得關係已經無以前咁好 無可能一齊到

I know that feel bro (sis)

原因係對方根本無出現過

我：半工讀
對方：唔想俾commitment
所以我地係fwb
但都好幸福
同埋搵到最合適既距離

Fwb真係好咩 最後都會有完既一日

完咪完
曾經好鐘意佢
但依加再見都無左果份愛意啦...
但又一定唔捨得佢
所以都係活在當下

長痛不如短痛 遲早呢份唔捨得都要捨得